★生吞白老鼠食蟲飲尿 貴州公司狠招懲罰不達標員工捱轟

貴州六盤水市一間裝飾公司被揭發竟以淋水、生吞麵包蟲、白老鼠，甚至喝尿等方式懲罰業積不達標的員工，惹來輿論炮轟。

該公司負責人事後重申，懲罰方式是員工自行提議，且最終亦只有實施淋水一項

從網上片段所見，一名身穿西裝的「受害者」正站在一個大膠桶中，由另一名男子將一桶飲水機桶裝水從其頭上不停向下淋。據該公司其中一名李姓員工透露，淋水只是其中一種對不達標員工的懲罰，此外還有生吞麵包蟲、白老鼠，甚至要喝尿，「就當天我們定的懲罰有小老鼠、麵包蟲這些，當時我們這些沒有被懲罰的人都沒有看到，就留下那些被懲罰的人」。

網上片段中亦可見到有一名員工示範生吞麵包蟲，以及有一杯裝滿黃色液體的疑似尿液。

公司負責人陳先生事後接受內媒訪問時稱，單就淋水而言做法並不過火，「因為熱天各方面的話，我覺得淋淋水很正常」。但陳先生強調，喝尿並不衞生，生吞白老鼠則殘忍及有可能帶有細菌或病毒，故最終都沒有實施。

陳先生又重申，上述的懲罰方式都是員工自行提議，並不是公司的意見，但公司會在日後的經營中杜絕不合理的處罰方式，更多從人文關懷等方面提升企業文化。

公司負責人陳先生強調最終只有採用淋水作為懲罰方式。（影片截圖）

奴隸

起來！願意做奴隸的人們！ 把我們的血肉，築成老闆新的長城！

不如食屎啦

可能一試愛上

外國就冰桶挑戰，一去到大陸做即時cheap哂

仲返呢份工

they love being a slave

just like u

四獸集團is a good job